「加速主義」又有韓國女星被指侮辱毛澤東，佢ig不斷被小粉紅進攻！

「加速主義」
依家班中國人不斷喺李孝利IG係咁狂咬
大家快啲幫手留言撐佢

韓國性感女星李孝利近日因在節目上說了一個字，竟敲碎一眾小粉紅的「玻璃心」，被指是侮辱中共前領導人毛澤東，隨時被內地觀眾封殺。

本月22日，南韓播出節目《玩甚麼好呢？》，李孝利和劉在錫討論是否要取「藝名」，李孝利表示，自己的藝名想要走中國風，因為有可能走向世界，之後她說出「마오」，即「毛」的讀音）怎麼樣？」劉在錫聽後尷尬笑了，而畫面字幕也打上「不要用這個」。節目一出即惹來小粉紅喪鬧，有指，該片已下架。

中國網民狠批「李孝利辱華」，這五個字甚至成為熱搜字眼。李孝利久未使用的微博也被大批內地瘋狂留言，紛紛表示，「孝利姐姐，聽說你想姓毛啊，你知道自己幾斤幾兩嗎，你算個屁啊」、「你給毛提鞋都不配！」、「新浪應該直接封辱華人的號吧」、「毛爺爺不僅是中國的偉人，也是全世界無產階級勞動人民的導師，不知道李女士算是哪位？」、「希望朝鮮早日統一南韓」。

網民意見：
蕭玉為骨 ：給我上熱搜，限韓令永久好嗎
真佛了：李孝利不會還有人洗白吧？再說一遍，在國外，mao特指毛爺爺。說實話，韓國給他提鞋都不配
我我我lxy：毛爺爺是底線。奶奶了個腳，天堂有路你不走，地獄無門你偏要闖。
夏嗚嗚噫：我想你可以消失了
新浪微博

大家真係幫手要喺IG幫拖 中國人真係太多
佢哋而家好似成班喪屍咁喺李孝利IG進攻

加速主義

小粉紅：好嬲

你也配姓毛嗎

Cls咩，姓毛又唔得，姓習又唔得，共產黨咁多人，會唔會成本百家姓入邊冇一個姓用得

咁都叫侮辱
人哋想改個毛姓藝名啫

平時冇係Twitter打戰線既
咁ig一定有用開啦 港女都一定有用
各位真係要幫幫手 而家開緊火

其實同大陸打洗版戰無可能贏
岩岩上去睇過有部份小粉紅係外國用真身account，睇下有冇方法起到正身, 舉報佢地係網絡間碟好過啦

毛渾東條賤種害死咁多人，佢哋反而棒上神台

就算逼到李孝利出嚟道歉又點 佢啲錢都多過班小粉紅根本唔憂做

題外話淺田真央咪仲大罪 獎又拎得多過你 出場下下都開咪俾人叫"Asada Mao" 係咪要滅口先得

做慣奴隸係咁

就係想睇下逼到佢道歉 韓國人而家已經好嬲 依家仲要加速主義 隨時一陣個迴響隨時仲大過當年周子瑜咁

一旦有人翻譯左d comments做英文就唔好lo，特別系擺d screenshot上twitter

都啱

其實早幾日已經上過trend呢兩日少左人講
同埋都係節目組代表聲明 情況又冇想像中咁壞嘅
但可以去支持下 twitter到講下佢哋又點野蠻法

啱㗎啦，等文在寅咁撚鍾意奶共
依家搞到連韓國電視台都要跟住支那敏感詞名單自我審查

班友仲話因為有牆
支那如果冇牆任由你班支那人周圍燒火頭 你地全部支那人一早死哂啦

班撚人又集體犯法

支那咪有一句咩 殺1人係殺人犯 殺一百萬人就係英雄既
老毛殺咁多人咪做神囉

同佢地係鬥人多既戰場上面一定輸 因為佢地人多得黎 集體洗完腦 無限熱誠做呢樣野
自由世界就算人數更加多 都冇可能齊心反攻到

倒不如CAP低哂佢地D言論 俾外國仲未醒既傻閪睇

同甲由一撚樣
想消滅佢地跟本冇可能
春風吹又生 瘋狂產卵

pushpushpushpushpush

明明件事可以睇到好正面
毛主席咁出名咁有人想跟隨佢成班芝麻人又覺得人地笑鳩緊佢
好多人改名都叫Alexander Caesar 全部都係出色嘅領袖唔通全部都笑緊佢咩
班芝麻人真係好撚煩成撚日有被迫害妄想症

其實唔需要反擊
應該截圖幫手翻譯

讓子彈飛一會 支那人越鬧得多 全世界就越反感呢堆賤畜

「中國過黑人不帶髒字」然後一句又一句nmsl 操你媽逼

中國話罵人
痴線打錯到咁

上面人多，洗版唔夠佢哋嚟
不如幫手加速
開分身扮小粉紅一齊洗
之後翻譯俾韓國人睇

用詞最好越激進，越仆街越好
最理想係問候祖宗十八代

其實班小粉紅嬲嗰個係咩我都get唔到

佢地當毛澤東係歷史偉人 而且係萬中無一排頭位既皇帝

不過根本唔洗理
個明星撚狗勁
正常lock comment就完事
但佢唔做 反而比班中國人comment

好撚戇鳩成班生番
最好全世界都愈來愈憎佢哋

唔明有咩好嬲
去韓國改個姓金嘅或者姓朴嘅
我諗泡仔都唔會咁大反應啦

自古以來 韓國都是支共領土

李孝利韓國好紅，小粉紅又幫支拿加速

「我我我lxy：毛爺爺是底線。奶奶了個腳，天堂有路你不走，地獄無門你偏要闖。」

痴撚線成班生番走去擁護一個獨裁殺人狂
學人講底線毛賊殺人就真係無底線啦

毛EE 會唔會犯國安法

不明所以

等韓仔可以感受吓「帝吧出征 寸草不生」，先可揚我国威

呢個更好

日本動漫
成日有人叫”毛”嫁wo

外國人眼中 毛魔同希特拉同level
人地分明係拎獨裁者個名講笑 多過辱華啦

好出奇咩,佢哋拜埋鐵木真添

Pushhh

紅色經濟圈

咁平民係咪冇人姓毛
定比人殺晒

毛魔人人得以鞭屍

香港有人姓毛
佢地係咪毛澤東後代？

毛澤東是狗

支那畜自卑呀嘛

戰狼外交伸延到民間
上次搞完泰國戰敗柒咗都未知衰，而家搞韓國

姓毛點樣辱華

支那狗完全九唔搭八

姐係全世界得一個可以姓毛？

推

砌人生豬肉 人地話用毛字都唔得 同古時皇帝一樣

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

不如話係上字幕條友大整蠱
MAO 媽喔 又得 貓 又得

Source: Wikipedia

可以順便打埋Reddit

班左膠鬼佬可以吹奏到毛澤東係帶領人民嘅英雄 文革 大躍進係fake history/無錯 中國係CCP嘅領導下進步超多之類

咁鳩毛洗唔洗改名

「毛爺爺不僅是中國的偉人，也是全世界無產階級勞動人民的導師，不知道李女士算是哪位？」

喺人大開會嗰班代表有邊幾個仲係勞動階層？冚巴冷都係資本家嚟

我改名關第二國家咩事,成傻西,我狗名都叫毛毛,快來批鬥我

毛孟靜原來係毛魔嘅後代嚟

講個毛字=辱華係乜撚嘢邏輯
唔可以係尊重先想改嘅
況且毛賊呢個殺自己父母阿爺阿婆，又破壞中國歷史大魔頭居然受到景仰，支那人天生賤種狗奴才真係冇講錯

屌那星，封撚哂韓綜漢化組，咁愛國睇大陸綜藝

IG有無得好似twitter咁@㗎?(無IG)
有嘅話tag哂去啲支那official (例如 China Xinhua News咁), 佢哋就會收皮

嗱！咪道歉呀

又辱華

中韓加速

大陸唔係唔俾用ig咩
呢班友個個喺度自爆翻牆

人地韓國巨星洗撚理你咩

因為中國人所謂既愛國，係愛政權，佢地習慣對同胞既苦難視而不見

李孝利表示，自己的藝名想要走中國風，因為有可能走向世界
→人地本來想奶共